點睇利記炸彈洛夫雲 完封賤種朗？

求賤種朗
4強 決賽 精華